<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>
<document id="doc0007616" url="http://community.adn.com/node/104659" time="2012-07-13-00:35" support="3" score="0.004872851412451313" bingtitle="Alaska to Iraq : Pass the camembert, s&apos;il vous plait | adn.com" webtitle="Alaska to Iraq : Pass the camembert, s&apos;il vous plait | adn.com">
			<query id="000332" bing-rank="158"/>
			<query id="000343" bing-rank="180"/>
			<query id="000326" bing-rank="156"/>
	<description>... in his 23 years at the Daily News, it is a return to ... The cabin is as bright as a fast-food restaurant. ... eat it with the huge chunk of camembert on my tray.</description>
	<body>
		Alaska to Iraq 
 
Daily News reporter Rich Mauer is on special assignment for six weeks to the McClatchy Newspapers Baghdad bureau. For Mauer, who has reported on politics, the oil industry, military and other topics in his 23 years at the Daily News, it is a return to a region he covered as a much younger free-lancer in 1981-2, including the civil war in Lebanon. In this blog, he&apos;ll provide snapshots from his reporting.
 
About me
 
Joshua Ferguson
 
I joined the Army in 1996 and my position is as a forward observer. My dad was in the Air Force and I&apos;m the oldest of four with one brother and two sisters. My wife is Danielle, and we have three young children, J.J., 5 in June, Corinne, 3 in July, and little Madeline, 1 this month.
My goal is to complete a full 20 years in the military, and then retire to become a teacher at the elementary or high school levels.
 
FEATURE STORY

 New life&amp;limbs 
 
Read reporter George Bryson&apos;s account of how Ferguson ended up on his way back to Walter Reed.
 
 Archive 

 The Pumpkin in the Pothole - 4/6/2007 4:31 pm 

 Catch - 4/6/2007 1:35 pm 

 Car Bomb - 2/24/2007 9:42 am 

 Our Bloggers - 2/21/2007 12:48 am 

 Southern Cooking - 2/20/2007 1:30 pm 

 Battlefield Circulation - 2/20/2007 10:36 am 

 Soldier of the Month - 2/19/2007 6:34 am 

 Night vision - 2/16/2007 12:29 pm 

 full archive» 
 
Pass the camembert, s&apos;il vous plait

Posted by mauer 

Posted: January 20, 2007 - 1:12 pm
 
SOMEWHERE OVER THE ATLANTIQUE, Jan. 20 — I’m on the red eye from JFK to Paris. I’m so deep in sleep I’m not dreaming. Someone is shaking my shoulders. Rather violently.

I open my eyes. All I can do is blink. The cabin is as bright as a fast-food restaurant. One of the flight attendants is asking me, “feesh or chicken?”

I shake my head, “no, no.” He almost looks angry.

I look at my watch. It’s 1 a.m. in New York. It’s 7 a.m. in Paris. It may be dinnertime somewhere, but it’s not dinnertime here.

But this is an Air France flight to Paris, not Alaska Airlines to Seattle. Everyone is eating and talking. OK, I call him back and ask for the chicken. He’s happy. The food is terrific. He comes back with the basket of bread and hands me a perfectly crusted mini-French bread. Did they just bake it in the galley? I eat it with the huge chunk of camembert on my tray. I pass on the wine.

Back asleep. Once again, someone is shaking my shoulders. It’s the same guy. Petite dejeuner. It’s 5 a.m. in New York. It’s 11 a.m. in Paris. We just ate a complete meal four hours ago. What’s with these people? I take the tray, but only drink the juice.

Two hours later, I’m at the Air France transfer desk. The flight was late arriving and I missed my plane to Amman. I’d have to wait till tomorrow. I was handed a packet of vouchers. What’s this one? Before I go to the hotel, the agent insisted, I should be sure to get a sandwich and drink at the airport, compliments of Air France.
 
  6    August 23, 2009 - 7:06am | designlamps 

 rqwrewq 

 lamp 
 design lamp 
 design lamps 
 modern classic lamp 
 classic lamp 
 modern lamp 

 table lamp 
 floor lamp 
 pendant lamp 
 wall lamp 
 ceiling lamp 
 outdoor lamp 

 table lamps 
 floor lamps 
 pendant lamps 
 wall lamps 
 ceiling lamps 
 outdoor lamps 

 designer 
 Arne Jacobsen 
 Achille Castiglioni 
 architect Poul Christiansen 
 Antonio Citterio and Toan Nguyen 
 De Lucchi and Fassina Tolomeo Clip 
 Ernesti Gismondi 
 Gino Sarfatti 
 Jasper Morrison 
 Poul Henningsen 
 Piet Hein 
 Philippe Starck 
 Pio and Tito Toso 
 Pier Giacomo and Achille Castiglioni 
 Patricia Urqiola and Eliana Gerotto 
 Sebastian Wrong 
 Vico Magistretti 
 Verner Panton 
 Hopf and Wortmann 
 Simon Karkov 
 Wilhelm Wagenfeld 
 Tom Dixon 

 Artichoke lamp 
 Philippe Starck Bedside gun lamp 
 Wilhelm Wagenfeld Bauhaus Lamp Glass Base 
 Flos Miss K table lamp 
 Pio and Tito Toso Blow Table Lamp 
 Vico Magistretti Atollo Table Lamp 
 Flos Spun Light T1 table lamp 
 Flos Spun Light T1 floor lamp 
 Achille Castiglioni Arco floor Lamp 
 Poul Henningsen Artichoke lamp 
 Verner Panton Globe pendant 
 Poul Christiansen Le Klint 172 Pendant Lamp 


 
 flag this» 
 
  5    August 16, 2009 - 5:44pm | looom 

 منتدى وتلومني 

 
منتدى وتلومني فيك 
،
 
منتديات وتلومني فيك 
،
 
منتدى خليجي 
،
 
منتدى عربي 
، وتلومني
فيك ،

 
وتلومني 
، 
أغنية وتلومني فيك ،
 
منتديات 

 
برامج anti virus 
 
برامج انترنت 
 
برامج سكرين سيفر 
 
برامج كاسبر سكاي 
 
برامج مكافحة الفيروسات 
 
برامج كمبيوتر xp 
 
برامج ويندوز فيستا 
 
avira antivir personaledition classic 
 
avira antivir firewall 
 
avira antivir removal tool 
 
avira antivir internet security 
 
avira antivir premium 
 
avira antivir vista 
 
avira antivir portable 
 
avira antivirus italiano 
 
anti virus avira antivir 
 
kaspersky anti virus 2009 
 
eset nod32 antivirus 
 
norton antivirus 2009 
 
برنامج eset nod32 antivirus 
 
nod32 antivirus system برنامج 
 
nod32 internet security 
 
nod32 windows xp 
 
nod32 antivirus vista 
 
nod32 antivirus password 
 
kaspersky anti virus 2009 
 
internet download manager 
 
internet anti virus 
 
كاسبر سكاي انترنت 
 
internet media player 
 
تحميل idm 
 
idm download manager 
 
كاسبر سكاي انتي فايروس 
 
كاسبر سكاي key 
 
برنامج كاسبر سكاي للفيروسات 
 
مكافح فيروسات 
 
windows vista 2009 
 
انتي فايروس nod32 
 
كاسبر سكاي انتي فايروس 
 
انتي فايروس الكاسبر 
 
محول ريل بلاير 
 
برامج تحويل rm 
 
تحويل ريل بلير 
 
محول الريال بلاير 
 
برامج تحويل 3gp 
 
برامج تحويل mp4 
 
برامج تحويل dvd 
 
محول فيديو avi 
 
محول فيديو الريال بلاير 
 
محول الفيديو mp4 
 
محول فيديو rm 
 
محول الفيديو 3gp 
 
محول الفيديو dvd 
 
صيانة القرص الصلب 
 
برامج حماية الفيروسات 
 
برامج حماية انتي فايروس 
 
برامج حماية avg 
 
برامج الحماية كاسبر سكاي 

 
اسرار الكيبورد 

 
شرح برنامجSothink Glanda الاسطورة في صنع الفلاش
 

 
برنامج للتحميل من رابيدشير 

 
DART Karaoke Studio برنامج لفصل الصوت عن الموسيقى 1.4.9 

 
محول الصوتيات والفيديو العربي 

 
برنامج لأنشاء الصور المتحركه 

 
أشهر محركات البحث 

 
لتحويل الفيديو الى صور متحركة gif 

 
آحد عمالقة مشغلات الصوت والفيديو VLC Media Player
 

 
برنامج للكتابة على مقاطع الفيديو 

 
برنامج (Gold Wave Editor)لتحرير الصوتيات وإضافةالمؤثرات
 

 
برنامج TuneUp Utilities 2008 بالشرح المفصل 

 
شرح برنامج SmartCOP أفضل ماسح فيروسات 

 
برنامج FairStars Audio Converter 1.75 افضل برنامج محول
للصوتيات 

 
برنامج صانع الابتسامات 

 
أسهل و أصغر برنامج لعمل شرح فيديو 

 
تحميل برنامج BS.player 2.28 بإصدارهـ الأخير و الحصري و
برابط مباشر 

 
تعلم كيف تقسم ملف كبير الحجم قبل رفعه الى مواقع الرفع
 

 
برنامج لتسريع مشاهدة الفيديو فى موقع YouTube رائع 

 
حصريا عملاق التحميل في الإصدار الجديد Internet Download
Manager v5.15 + Patch 

 
برنامج Easy Video to Audio Converter .. بالشرح 

 
برنامج تحويل الملتيميديا المميز 

 
ضع الصورة المفضله بخصائص الكمبيوتر 

 
برنامج تقطيع الصوتيات لتصاميمكم الفلآشيه 

 
برنامج windows doctor 1.7 بالشرح الكامل 

 
برنامج Green Box الرائع لصنع الشعارات ،، 

 
اخر اصدار من برنامج Tuneup Utilities 2009 English+السريل 

 
برنامج Arial.Sound.Recorder.v1.7.1 WinALL لتسجل الصوتيات 

 
اخر نسخة من العملاق WinAMP 5.55 Pro Pack 

برنامج تنظيف الجهاز من الملفات الغير ضرورية ..

 
البرامج المكتبية وبرامج الأخبار 

 
برامج الانتي سباي وير 

 
برامج الأوديو والفيديو 

 
برامج التحميل والتحكم بالملفات 

 
برامج التنظيف 

 
برنامج لإدارة المحاسبة و المبيعات والمشتريات 

 
برامج محادثة 

 
نظام التشغيل Windows XP GOLD Edition 2008 

 
العملاق الألماني في تسريع الأنترنت cFosSpeed 4.02 Build
1312 بـنسخة جديدة 

 
برنامج Magic 3GP Video Converter برنامج محول الفيديو لصيغة
جوال شرح برنامج Magic 3GP Video Converter 

 
برنامج flash banner creator برنامج صانع الفلاشات 

 
برنامج Satellite TV For PC 2008 برنامج لمشاهدة القنوات
الفضائيه على النت 

 
تحميل برنامج reshade برنامج تكبير الصوره بدقه عاليه 

 
تحميل برنامج ExtractNow قاتل الباسوردات للملفات المضغوطة 

 
إليكم Winrar 8.2كامل مكمول مع إمكانية فتح الملفات المقفلة
بباسوورد 

 
برنامج استعادة الصور بعد 1000 فورمات والملفات بأنواعها 

 
نسخة كاملة من برنامج Folder Lock 5.9.5..أغلق ملفاتك وبأمان
أخر إصدار 

 
NOD32 Complete Software NEW 2008 أخر إصدارات NOD32 الرائع
بالكراك والسيرال 

 
برنامج لتنظيف الرام وتسريع الجهاز 100% Fresh RAM 3.1.0 

 
ثيم ForeverBlue لـ XP 

 
برنامج Nasa World Wind 1.4 

 
برنامج مشغل الألعاب والأفلام في الفيستا برنامج Vista Codec
Package 4.6.9 لمشغل الالعاب والافلام 

 
أفضل طرق الوقاية من الاختراق والحماية من الهكر 

 
مشاهدة أكثر من 800 قناة تلفزيونية و أكثر من 1500 محطة
إذاعية 

 
دروس فى الكمبيوتر خطوات بسيطه للاحتراف 

 
تعلم جميع برامج الكمبيوتر مجانا 

 
KasperSky v8.0.0.357 

 
برنامج السويتش 

 
برامج 

 
برنامج وشرح كيفية سحب ملفات البطاقات الفلاشيه 

 
موقع تكتب البرنامج يديك روابط التحميل 

 
برنامج Youtube download 

 
محول الصوتيات والفيديو الإصدار 8.0 

 
افحص جهازك هل هو مخترق ام لا 

 
اطفي جهازك بعد مدة محددة 

 
برنامج يجعل القرآن الكريم يدخل في قوائم الوورد 

 
برنامج يذكرك بالله طول ما أنت جالس أمام الكمبيوتر 

 
تحميل ساعات كمبيوتر تحميل ساعة فلاشية لتزيين سطح مكتبك 

 
برنامج Magic Photo Editor لصنع براويز وإطارات روعة 

 
برامج كمبيوتر برنامج Desktops v1.0 اربعة اجهزة كمبيوتر في
جهاز واحد 

 
برنامج natural ambience برنامج أصوات طبيعيه لجهاز
الكمبيوتر 

 
برنامج naomi برنامج منع فتح مواقع الإباحيه والمحرمه 

 
برنامج Reflet برنامج عمل ماء على الصوره 

 
تحميل برنامج FlashGet برنامج لتحميل الملفات من النت وتكميل
التحميل بعد فصل النت 

 
برنامج Hide IP Platinum 3.3 أخر أصدار كامل 

 
حساب رابيد شير يريميوم مجانا Rapidshare Premium Accounts 

 
شرح برنامج : Windows Doctor Pro Edition v1.5 ووصلة تحميل
مع رقم التسجيل 

 
برنامج إزالة الكلام من الصورة برنامج فوتوشوب 

 
برنامج Virus Effect Remover تحميل برنامج التخلص من
الفايروسات 

 
تحميل برنامجMedia Playerالنسخة العربية والانجليزيةالنهائية 

 
برنامج ReadPlease Plus 2003 برنامج يتكلم 7 لغات 

 
تحميل Windowpaper XP برنامج تلوين الخط برنامج تغيير صور
خلفيات مجلدات الكمبيوتر 

 
خلفيات لسطح المكتب خلفيات روعه لسطح المكتب خلفيات خطيره
لسطح المكتب 

 
ثيمات للكمبيوتر ثيم مائي للكمبيوتر 

 
المترجم القوي QDict 2008 

 
كاسبر انترنيت سكورتي لمدى الحياة + نودا است سكورتي 67 سنة
Kasper 7 + Eset 

 
Windows Crystal Xp V3 2008 

 
برنامج Microsoft Front Page 2003 Ar 

 
Trojan Remover 6.6.2 الاصدار الجديد بالسيريل فقط لبرنامج
يزيل ماتعجز عنه المضادات 

 
برنامج رهيب ونادر لإصلاح جميع أنواع Clés USB 

 
برنامج كاسبر سكاي 2009 تحميل برنامج Kaspersky Internet
Security 2009 

 
برنامج DJ Music Mixer v3.8 - Audio Video برنامج لتحكم
بمقاطع الصوتيات 

 
برامج التلاعب بالصور Fun Photor v10.11 تحميل برنامج Fun
Photor v10.11 

 
برنامج كاسبر سكاى 2008 يعمل بدون سيريال تحميل برنامج كاسبر
2008 

 
الكاسبر النسخه الرسميه 2009 + التعريب Kaspersky Internet
Security 2009 

 
تحميل برنامج Microsoft Office Enterprice 2007 Full Genuine 

 
الرأي العام - المنبر الحر -
مواضيع عامه 
 
أحكام الدين - واجبات المسلم -
أذكار - سيرة الرسول 
 
ترحيب - ضيافه - عبارات ترحيب
- صور ترحيب - خاص للاعضاء الجدد 
 
نشيد - اناشيد - كليبات أناشيد - محاضرات - القران - أناشيد طيور الجنه 
 
ترحيب - ضيافه - عبارات ترحيب
- صور ترحيب - خاص للاعضاء الجدد 
 
مواضيع ساخنة - مواضيع نقاش -
مواضيع جريئة 
 
حرف القصيد - قصائد - قصائد
منقوله 
 
قصائد المسموعه - قصائد صوتيه
- أشعار وقصائد مسموعه 
 
هذيان الروح - خاص بكتابات
الاعضاء من نثر وخواطر 
 
قصص - روايات - حكايات 
 
مكياج - ميك اب - عطورات - تسريحات - خلطات 
 
أزياء - فساتين - موديلات - إكسسوارات - زفات - عرايس 
 
صحة الأنسان - فوائد الأغذيه
ومضارها - نصائح طبيه 
 
ديكور - ديكور للمنزل - اثاث
للمنزل 
 
أطباق رئيسية - مأكولات -
مقبلات - حلويات 
 
الرياضه العالميه - الدوري الاوروبي - الدوري الاسباني 
 
اخبار رياضيه السعوديه - تغطية مباريات السعوديه - اهداف لاعبيين 
 
سيارات - صور سيارات - سيارات
جديده 
 
ميك آب أدم - أزياء أدم -
عطورات أدم 
 
صور - صور طبيعة - صور طريفة -
صور نادره - كراكاتير 
 
سينما - مشاهير - مسلسلات -
أفلام - مسلسلات رمضان 2009 
 
نكت - مواقف مضحكة - ترفية 
 
برامج - برامج الحماية - برامج
الملتميديا - برامج الصيانة 
 
صور تصميم - فلاتر - فرش -
سكرابز - خطوط - باترن - تصاميم الاعضاء 
 
برامج جوال - ثيمات جوال -
العاب جوال - موديلات جوال 
 
بلوتوث - Bluetooth - مقاطع
بلوتوث 
 
المسجات SMS ـ MMS رسائل MMS -
رسائل SMS 
 
صور ماسنجر - صور مسن -
إختصارات ورموز للماسنجر 
 
توبيكات ماسنجر - توبيكات
ماسنجر ملونه - نكات ماسنجر - سكربتات ماسنجر 
 
برامج ماسنجر - سكربتات ماسنجر - برامج msn - ثيمات للماسنجر 

 
سويتش - فلاش - ملفات مفتوحه - دروس فوتوشوب وسويتش 

 
صور إنمي - أفلام إنمي - رسوم متحركه - أفلام كرتون 

 
العاب كمبيوتر - العاب أكشن - العاب PC كمبيوتر 

 
 مدونه - مدونات - مدونة الاعضاء 

 
 زفات - أغاني بدون موسيقى - كلمات أغاني 

 
سكريبتات وفواصل لمواضيع شهر رمضان المبارك 

 
مسجات نصيه مسجات قصيره لرمضان مسجات روعه لرمضان ,مسجات 2009 مسجات حلوه لرمضان
مسجات منوعه لرمضان مسجات تهنئه لرمضان مسجات جديده 

 
سكرابز للتصميم سكرابز دبابيس ورود سكرابز أزارير سكرابز فوتوشوب 

 
اختصارات للمسن سمايلات للمسن اكبر مكتبه للاختصارات والسميلات الماسنجر اختصارات 

 
صور للمسن صور رمزيه للمسن صور اطفال صور روعه صور اطفال للمسن صور تجنن للاطفال 

 
تعريب برنامج التحميل السريع Free Download Manager للتحميل بسرعة 600% شامل ومجاني
اصدار جديد ! 

 
سكرابز إطارات مربعه سكرابز براويز دائريه سكرابز إطارات مزخرفه سكرابز للتصميم 

 
مسجات وسائط مسجات لرمضان مسجات شهر المغفره مسجات منوعه مسجات جديده مسجات 2009 

 
صور للمسن صور جديده للمسن صور منوعه للمسن صور شباب صور انيقه صور للبنات صور روعه
للبنات صور خليجيه صور غربيه 

 
صور لتصاميم صور شباب لتصاميم 

 
صور للمسن مجموعه من الصور مجموعه روعه صور للبنات صور ذوق للبنات صور حلوه للبنات 

 
ثيمات للمسن سكرايبز للمسن سكرايب حلو ثيمات روعه 

 
سكرابز ورود فرش كتابات إنجليزيه فرش قلوب للتصميم فرش وسكرابز للتصميم 

 
موسوعــــــة للشعــــر المسمـــــوع لعيونكـــــم 

 
صور للمسن صور رمزيه صور روعه صور للبنات صور رمزيه للبنات صور منوعه 

 
صور للمسن صور بنات صور شباب صور منوعه صورغربيه صور مشاهير 

 
صور للتصميم صور رومنسيه للتصميم - حتى عدوي من غيآبڪبڪآآني p!c 

 
قصائد مسموعه لسعد علوش 

 
صور شباب للتصميم صور بنات للتصميم خامات فوتوشوب خطوط إنجليزيه 

 
ايام اول غير 

 
اغنية جيبه يعني اجيبه لو كان تحت الحراسه بدون موسيقى 

 
اغاني بدون موسيقه اغنية المهلي مايولي اغاني محمد الزيلعي اغنيه بدون مسيقى 

 
توبيكات للمسن توبيكات هلاليه توبيكات لنادي الهلال توبيكات جديده توبيكات 2009
توبيكات سعوديه توبيكات رياضيه توبيكات لزعيم توبيكات للماسنجر توبيكات روعه 
 
انشودة حنايا الروح انشوده اسلاميه انشوده روعه 

 
انشودة قال يمه : لييش يا عمري حزينه 

 
اختصارات للمسن صور اختصارات خطيره اختصارات جديده للماسنجر اختصارات روعه 

 
سكربت زخرفة الكلام والكتابه وتدرج الالوان اخر اصدر شرح بالصور 

 
صور الفنانه ياسمين عبد العزيز صور جديده لياسمين عبد العزيز ,صور 2009,صور مختلفه
صور الممثله المصريه ياسمين عبد العزيز 

 
صور ابطال المسلسل التركي الحلم الضائع صور ممثلين الحلم الضائع صور تركيه صور
ابطال الحلم الضائع صور منوعه لممثلين الحلم الضائع 

 
خلفيات حلوه خلفيات جديد خلفيات روعه خلفيات منوعه خلفيات ذوق 

 
عطورات رجاليه عطورات فرنسيه عطورات شبابيه عطورات روعه عطورات منوعه عطورات انيقه
عطورات رجاليه 

 
مسجات وسائط متعدده مسجات وسائط للبنات وسائط حزينه وسائط فراق وسائط حزت وسائط
قويه وسائط فراق وسائط جديده وسائط منوعه وسائط حلوه للبنات 

 
صور للمسن صور رمزيه صور حلوه صور غربيه صور عربيه صور خليجيه 

 
اطارات منسقه اطارات جآهزه اطارات روعه اطارات تصميم 

 
خامات لتصميم خامات كتابيه خامات منوعه, 

 
مسجات mms مسجات حب مسجات غرام مسجات رمانسيه مسجات وسائط متعدده مسجات جديده 

 
توبيكات منوعه توبيكات عتاب توبيكات حب توبيكات رمنسيه مع صور رمزيه توبيكات
للماسنجر توبيكات 2009 توبيكات حلوه 

 
مسجات وسائط متعدده وسائط الفنان محمد عبده وسائط واحشني زمانك وسائط ابو نوره 2009 

 
ثيم ماسنجر - يشتغل على النسختين 8.5&amp;9.0 .., Apple-Live-Messenger-0.2.4 

 
لعبة الرعب المشهورة Resident Evil 4 

 
لعبة Dracula Days of Gore, لعبه روعه 

 
لعبة BMW M3 Challenge لعبة سيارات لعبه 2009 

 
لعبة mortal kombat 5 لعبه روعه لعبه 2009 

 
لعبة The Thing ISO لعبه حلوه مغامره مثيره 

 
لعبة فيفا 2098 الكاملة لعبه جديده لعبه روعه كرة قدم حلوه 

 
برنامج يجعل لعبة gta san andreas اون لاين 

 
تحميل العاب psp ((مجانا)) وأيضا تستطيع تحميل العاب (pc-ps2-wii-xbox360) 

 
نكات للمسن توبيكات منوعه توبيكات للعطله توبيكات حلوه للايجازه نكات لطلاب نكات
روعه توبيكات للماسنجر نكات جديده نكات طلاب 

 
توبيكات جروح توبيكات فراق توبيكات غدر توبيكات حلوه توبيكات للمسن توبيكات قويه
توبيكات روعه توبيكات ماسنجر توبيكات جديده 

 
صور للمسن صور سعد الحارثي صور الكابتن سعد صور نصراويه صور الذابح سعد صور رمزيه
للمسن صور سعد صور ابو مشعل صور حلوه لسعد الحارثي صور للماسنجر 

 
مسلسل باب الحاره الجزء الرابع حلقات باب الحاره 4 ، تحميل
حلقات باب الحاره الرابع ، صور مسلسل باب الحاره الرابع ، صور مسلسل باب الحاره 4 

 
مسلسلات رمضان 2009 مسلسل ام البنات حلقات مسلسل ام البنات
صور مسلسل ام البنات 

 
مسلسل رجال الحسم ، صور مسلسل رجال الحسم ، حلقات مسلسل
الحسم ، رجال الحسم ، مسلسلات رمضان 2009 

 
فيلم New York تحميل فيلم كاترينا كيف فيلم الصداقه فيلم
الصداقه الهندي فيلم John Abraham مشاهدة وتحميل فيلم الصداقه ‏

 
تحميل فيلم هانا مونتانا Hannah Montana One In A Million
2008 DVDRip Xvid 

 
تحميل حلقات المسلسل التركي الحب والحرب صور مسلسل الحب
والحرب تغطية مسلسل التركي الحب والحرب 

 
مسلسل ميرنا وخليل مسلسل التركي ميرنا وخليل مسلسل التركي
ميرنا وخليل مدبلجة 

 
مسلسلات رمضان 2009 

 
صور Leah Dizon للتصميم ، صور Leah Dizon ، Leah Dizon ، صور
الكوريه Leah Dizon 

 
لعبة القط غارفيلد ، تحميل لعبة القط غارفيلد ، لعبة
Garfield ، تحميل لعبة Garfield 

 
تحميل لعبة رزدنت ايفل 5 ، تحميل Resident Evil 5 للكمبيوتر،
لعبة رزدنت ايفل 

 
برنامج Remove PDF Restrictions 3.0 برنامج ازالة كلمات
المرور من ملفات ال PDF 

 
لعبة روبن هود ، تحميل لعبة روبن هود ، لعبة Robin Hood ،
تحميل لعبة Robin Hood ، Robin Hood ، روبن هود 

 
لعبة كابتن ماجد ، تحميل لعبة كابتن ماجد ، كابتن ماجد ،
العاب كرة قدم ، لعبة كابتن ماجد للكمبيوتر 

 
ملف مفتوح ريش ، ملف قطرات ماء ، ملف مفتوح دوائر مضيئه ،
ملف مفتوح مربعات مضيئه ، ملف مفتوح نجوم مضيئه 

 
ملف مفتوح فراشات متطايره ، ملف مفتوح قلوب متطايره ، ملف
مفتوح قطرات ماء ، ملف مفتوح دوائر متساقطه ، ملف مفتوح فقاعات 

 
لعبة كونترا سترايك بورتابل ، تحميل لعبة كونترا سترايك
بورتابل ، لعبة Portable Counter Strike 1.6 

 
صور شباب بنظاره ، صور شباب بنظاره للتصميم ، صور شباب
لابسين نظاره للتصميم ، صور شباب للتصميم ‏

 
صور Hyun Bin ، صور Hyun Bin للتصميم ، صور شباب كوريا ، صور
الشباب الكوري Hyun Bin 

 
ملفات مفتوحه للسويتش ماكس ، ملفات سويتش ماكس مفتوحه ،
ملفات مفتوحه سويتش ماكس ، ملفات مفتوحه 

 
صور أطفال للتصميم ، صور أطفال ، صور طفل للتصميم ، صور طفل
، صور اطفال للتصميم 

 
صور بنات كوريا ، صور بنات كوريا للتصميم ، صور كوريات
للتصميم ، صور كوريات ، صور بنوتات كوريه ، صور بنوتات للتصميم 

 
صور Lee Min Hoo ، صور Lee Min Hoo للتصميم ، صور شباب كوريا
Kim SangLee Min Hoo ، صور شباب كوريه 

 
طريقة التحميل من مواقع bitroad , Vip-File , rapidshare ,
Zshare 

 
صور شباب كوريا ، صور كوريا ، صور شباب كوريا للتصميم ، صور
كوريه للتصميم ، صور شبابيه للتصميم 

 
صور للتصميم - صور شباب للتصميم ، صور للتصميم شباب ، صور
شبابيه للتصميم ، صور للتصميم شبابيه 

 
صور Kim Sang Bum ، صور Kim Sang Bum للتصميم ، صور شباب
كوريا Kim Sang Bum، صور شباب كوريه 

 
صور Jae_Hee ، صور Jae_Hee للتصميم ، صور شباب كوريا Jae_Hee
، صور شباب كوريه 

 
تحميل حلقات woody_woodpecker تحميل حلقات الفم الكرتوني
نقار الخشب 

 
لعبة ماريو ، تحميل لعبة Super Mario 64 1.2 ، تحميل لعبة
ماريو 

 
لعبة باب الحارة ، تحميل لعبة باب الحارة ، لعبة
conter.strike ، تحميل لعبة conter.strike 

 
صور TayloяSwift للتصميم صور تايلور سويفت للتصميم 

 
برنامج WinZip 12.1 Build 8519 برنامج ضغط و فك ضغط الملفات
المضغوطة 

 
لعبة Quake 4 ، تحميل لعبة Quake 4 ، لعبه Quake 4 ، Quake 4 

 
العاب مغارات لعبة علاء الدين ، لعبة Aladdin ، تحميل لعبة
علاء الدين ، تحميل لعبة Aladdin 

 
 
لعبة اولمبياد بكين 2008، لعبة الاولمبياد في بكين ، لعبة
اولمبياد ، العاب اولمبياد 

 
صور فيكتور إسلاميه ، صور فيكتور إسلاميه للتصميم ، صور
فيكتور اسلامي ، صور فيكتور إسلامي للتصميم ، صور فيكتور دينيه 

 
صور كتب للتصميم ، كتب للتصميم ، صور كتب ، صور اوراق
للتصميم ، صور اوراق ، صور كتاب للتصميم 

 
صور رمضانيه للتصميم ، فكنوريات رمضانيه للتصميم ، خطوط
رمضانيه للتصميم ، تصاميم رمضانيه 

 
صور فيكتور رجالي للتصميم ، صور فيكتور رجالي ، صور رجالي
فيكتور للتصميم ، صور فيكتور شباب للتصميم ، صور شباب فيكتور 

 
صور مظلات للتصميم ، صور مظلات ، صور مظله للتصميم ، صور
مظله 

 
صور كاسات شاهي للتصميم ، صور أباريق شاهي للتصميم ، صور
أباريق للتصميم ، صور كاسات للتصميم 

 
صور ورود للتصميم ، صور زوهور للتصميم ، صور ورود ، صور زهور
، صور ورد للتصميم ، صور زهر للتصميم 

 
حلقات القناص ، تحميل حلقات القناص ، القناص ، مسلسل القناص
، حلقات مسلسل القناص 

 
جميع حلقات quack pack تحميل حلقات quack pack 

 
مسلسل دمعة يتيم ، حلقات مسلسل دمعة يتيم ، صور مسلسل دمعة
يتيم ، دمعة يتيم ، المسلسل الكويتي دمعة يتيم 

 
الرهينه ، مسلسل الرهينه ، حلقات مسلسل الرهينه ، صور مسلسل الرهينه ، تحميل حلقات
مسلسل الرهينه 

 
مسلسل قلوب للإيجار ، حلقات مسلسل قلوب للإيجار ، صور مسلسل قلوب للإيجار ، تحميل
حلقات قلوب للإيجار 

 
مسلسل رسائل من صدف ، حلقات مسلسل رسائل من صدف ، تحميل حلقات رسائل من صدف ، صور
مسلسل رسائل من صدف 

 
حلقات سبايدر مان الجزء الرابع ، حلقات الرجل العنكبوت الجزء
الرابع ، تحميل سبايدر مان الجزء الرابع ، تحميل الرجل العنكبوت الجزء الرابع 

 
حلقات سبايدر مان الجزء الثالث ، حلقات الرجل العنكبوت الجزء
الثالث ، تحميل سبايدر مان الجزء الثالث ، تحميل الرجل العنكبوت الجزء الثالث 

 
حلقات سبايدر مان الجزء الثاني ، حلقات الرجل العنكبوت الجزء
الثاني ، تحميل سبايدر مان الجزء الثاني ، تحميل الرجل العنكبوت الجزء الثاني 

 
حلقات سبايدر مان الجزء الاول ، حلقات الرجل العنكبوت الجزء
الاول ، تحميل سبايدر مان الجزء الاول ، تحميل الرجل العنكبوت الجزء الاول 

 
فيديو كليب ياذا الجلال تحميل إنشودة ياذا الجلال أناشيد
يحيى حوى 

 
افلام عربيه ،
 
افلام اجنبيه ،
 
تحميل افلام ،
 
كوميديا ،
 
دراما فيلم عربي ,
 
فيلم أجنبي ,
 
فلم عربي ,
 
فلم اجنبي ,
 
مسرحيات عربية ,
 
مسرحية ,
 
فلم أمريكي ,
 
فيلم امريكي ,
 
فلم هندي ,
 
فيلم هندي ,
 
سينما عربية ,
 
أفلام هندية ,
 
أفلام أمريكية ,
 
أفلام رومنسية ,
 
أفلام أكشن ,
 
سينما عالمية ,
 
الفيديو كليب , فيديو
 
كليب ,
 
مسلسلات عربية ,
 
مسلسل عربي ,
 
وكل مايتعلق بعالم الأفلام والسينما ، و إثارتها 
,
 
هاري ،
 
بوتر تحميل افلام مجانى ،
 
تحميل افلام يه ،
 
تحميل افلام عادل امام ،
 
تنزيل أفلام عربية ،
 
برامج تنزيل افلام ،
 
تحميل افلام مجاني ،
 
تحميل افلام عربى ،
 
مجانا تحميل أفلام هندية ،
 
تحميل افلام dvd ،
 
تحميل افلام جديده ،
 
تحميل افلام عربية جديدة ،
 
تحميل أفلام عربي ،
 
تحميل أفلام مجانا ،
 
منتديات تحميل افلام ،
 
موقع تحميل افلام عربى ،
 
تحميل افلام اكشن ، 
تنزيل افلام مجانا ،
 
تنزيل افلام اجنبية ،
 
تنزيل افلام كرتون ،
 
تحميل افلام الكرتون ،
 
برامج تحميل افلام ،
 
تحميل افلام عربية ،
 
مجانا تحميل افلام 2009 ،
 
برنامج تنزيل افلام ،
 
تحميل أفلام مصرية ، 
تنزيل افلام عربي ، ت حميل
افلام هنديه ،
 
تنزيل افلام عربيه ،
 
تحميل افلام مجانية ،
 
مواقع تحميل أفلام ،
 
تحميل افلام اجنبي ،
 
موقع تحميل أفلام ،
 
افلام بدون تحميل رعب تحميل ،
 
افلام ممنوعة تنزيل ،
 
افلام جديدة ،
 
موقع أفلام ،
 
تحميل افلام الرعب ،
 
تحميل أفلام الكرتون ،
 
افلام تحميل مباشر ،
 
تحميل أفلام كارتون ،
 
مواقع تحميل افلام عربية افلام هارى بوتر ،
 
تحميل مجانية ،
 
اهدة افلام بدون تحميل ،
 
مواقع تحميل افلام عربى ،
 
تحميل افلام السينما ،
 
تحميل أفلام عربيه ،
 
تحميل افلام تورنت ،
 
تحميل افلام عربى جديدة ،
 
تحميل افلام مجانيه ،
 
تحميل أفلام رعب ،
 
منتدى تحميل افلام ، ت نزيل
افلام مصرية ،
 
تحميل افلام ديزني ،
 
تنزيل افلام اجنبى ،
 
تحميل افلام ,
 
تحميل افلام جاكي شان ،
 
تحميل أفلام أجنبى ،
 
تحميل افلام توم وجيري ،
 
تنزيل أفلام عربى ،
 
تحميل مقاطع ،
 
افلام تحميل ،
 
افلام مصريه جديده ،
 
تحميل افلام امريكية ،
 
تحميل افلام مترجمه ،
 
تحميل أفلام مصريه ،
 
تحميل أفلام 2009 ،
 
تحميل افلام ممنوعه ،
 
موقع تحميل افلام اج نبية ،
 
تنزيل افلام عربية مجانا ،
 
تحميل أفلام أجنبي ،
 
تحميل أفلام جديدة ،
 
تحميل افلام كرتون مجانا ،
 
تحميل افلام كونان ،
 
تحميل افلام اجنبية مترجمة ،
 
تحميل افلام ممنوعة من العرض ،
 
تنزيل افلام كارتون ،
 
موقع تحميل افلام اجنبى ،
 
أفلام بدون تحميل ،
 
تحميل أفلام ديزني ،
 
تنزيل أفلام كرتون ،
 
موقع تحميل افلام عربي ،
 
تحميل افلام مترجمة ،
 
تحميل اغانى افلام ،
 
تحميل افلام انمي ،
 
تنزيل افلام مجانية ،
 
تنزيل افلام اجنبي ،
 
تحميل افلام سينما ،
 
مركز تحميل افلام ،
 
تحميل افلام ,
 
يتيوب ،
 
مقاطع يوتيوب ،
 
موقع يوتيوب ،
 
فيديو يوتيوب ،
 
يوتيوب واي ،
 
YouTube ،
 
مقاطع يوتيوب ،
 
موقع يوتيوب ،
 
فيديو يوتيوب ،
 
يوتيوب افلام ،
 
يوتيوب عربي ،
 
يوتيوب كامل ،
 
مقاطع يوتيوب ،
 
فديو يوتيوب ،
 
موقع يوتيوب ،
 
يوتيوب مسلسلات ،
 
يوتيوب مسلسل تركي ،
 
فيديو يوتيوب ،
 
يوتيوب افلام كامله ,
 
أحلى مقاطع يوت يوب ،
 
يوتيوب المضحكة ،
 
يوتيوب الرياضية ،
 
يوتيوب افلام الكرتون ،
 
يوتيوب اسلامي ,
 
افلام يوتيوب ,
 
تحميل فيديو ,
 
يوتيوب حفل ,
 
رانيا فريد شوقى ,
 
يوتيوب زفاف ,
 
يوتيوب فيديو ,
 
يوتيوب اغانى ,
 
يوتيوب التنورة ,
 
يوتيوب تامر حسنى ,
 
يوتيوب روتانا ,
 
يوتيوب ريان ,
 
يوتيوب فارس كرم ,
 
يوتيوب أجمل مقاطع الفيديو الجد يدة ،
 
يوتيوب المميزة ،
 
يوتيوب ,
 
فيديو ,
 
مقاطع ,
 
يوتيوب لقطات ,
 
بلوتوث ,
 
يوتيوب بنات ,
 
افلام ,
 
يوتيوب مسلسلات ,
 
يوتيوب كارتون ,
 
يوتيوب أفلام ,
 
اليوتيوب ,
 
يوتويب , يوتيوب
 ،
 
يوتب ،
 
افلام ،
 
مقاطع ،
 
فديو ،فيديو ،
 
أفلام ،
 
youtube ،
 
يوتيوب فيديو ،
 
شاهد اخر المقاطع في يوتيوب ،
 
فيديو افلام يوتيوب ،
 
شاهد وحمل الان ,
 
موقع يوتيوب ،
 
يو تيوب يوتيوب ،
 
موقع يوتيوب هيك ,
 
يوتيوب ،
 
YouTube ،
 
يتوتيب حب افلام درجات ،
 
فيديو سيارات ،
 
يوتيوب ،
 
يوتوب ،
 
مقاطع ،
 
تشكيلي YouTube 
 
فيديو ,
 
يوتيوب ادما ، تحميل افلام , يوتيوب
خوخ ,
 
فيديو يوتيوب ،
 
مقاطع يوتيوب ،
 
التحميل من يوتيوب ،
 
موقع يوتيوب ,
 
افلم 2009 ،
 
افلام ج وال ،
 
افلام ممنوع من العرض ،
 
افلام مصري ،
 
افلام سوري ، 
افلام لبناني ،
 
افلام سعودي ،
 
افلام خليجي ،
 
افلام كويتي ،
 
افلام هندي ،
 
افلام هندي 2009 ،
 
مسلسل خليجي ،
 
مسلسل اسوار ،
 
مسلسل كوري ،
 
مسلسل ياباني ،
 
مسلسل عربي ،
 
مسلسل اجنبي ،
 
مسلسل 2009 ،
 
مسلسل باب الحاره الرابع ،
 
مسلسل رمضان 2009 ،
 
مسلسل التركيه ،

 منتديات ليلوز كافيه 
 
 شبكة ليلوز كافيه 

 
 أحكام الدين - واجبات المسلم - أذكار 

 
 الموضه - السياحة - اللياقه - الصحة - الديكور - الطبخ 

 
 التطوير الذاتي - قضايا شخصية - مناقشة المشاكل الشخصيه 

 
 تغطية مباريات - صور لاعبيين - اهداف لاعبيين - اخبار رياضيه 

 
 نكت - مواقف مضحكة - ترفية - صور - كاريكاتير 

 
 العاب - العاب بنات - العاب شباب - العاب فلاش 

 
 مواضيع ساخنة - مواضيع نقاش - مواضيع جريئة 

 
 خواطر - خواطر حب - خواطر حزينه - قصائد - قصائد منقوله 
 
 English Corner 

 
 مسلسلات - افلام عربية - افلام اجنبيه - اخبار فنيه - صور فنانين 

 
 الانمي - صور الانمي - افلام الانمي 

 
 كمبيوتر - برامج - انترنت - برامج كامله - برامج مشروحه - كراكات 

 
 تصميم - فوتوشوب - فلاش - جرافيكس 

 
 ماسنجر - ماسنجر بلس - اضافات ماسنجر - توبيكات 

 
 برامج جوال - ثيمات جوال - العاب جوال - وسائط - رسائل جوال 

 إعلان ،
 خدمات ، 
تسوق ، شبكات ،
 شبكة ، 
إعلانكم ، إعلانات ،
 إعلاناتمبوبة 


 
 flag this» 
 
  4    August 5, 2009 - 12:18pm | azeez 

 شات بنات 

 شات بنات الطائف 
 شات بنات القصيم 
 شات بنات الشرقيه 
 شات بنات جده 
 شات بنات ابها 
 شات بنات الاحساء 
 شات بنات الباحه 
 شات بنات بيشه 
 شات بنات بريده 
 شات بنات الخرج 
 شات بنات حائل 
 شات بنات الجوف 
 شات بنات حفر الباطن 
 شات بنات خميس مشيط 
 شات بنات الخبر 
 شات بنات الدمام 
 شات بنات الزلفي 
 شات بنات الظهران 
 شات بنات عرعر 
 شات بنات عنيزة 
 شات بنات القريات 
 شات بنات ينبع 
 شات بنات الهفوف 
 شات بنات النماص 
 شات بنات شقراء 
 شات بنات الدرعية 
 شات بنات حقل 
 شات بنات ابو عريش 
 شات بنات الرياض 
 شات بنات دبي 
 شات بنات مكه 
 شات بنات المدينه 
 شات بنات الجنوب 
 شات بنات الغربيه 
 شات بنات الشمال 
 شات بنت 18 
 شات 
 شات الشله 
 مواقع شات 
 تحميل 
 منتديات 
 دردشة الخليج 
 دردشة الحب 
 دردشة الشلة 
 العاب 
 العاب سيارات 
 العاب طريفه 
 العاب دراجات 
 العاب اكشن 
 العاب باربي 
 العاب بنات 
 العاب أطفال 
 منتديات 
 منتديات عروس 
 منتديات الشريف 
 منتديات كورة 
 منتديات العالمي 
 منتديات بنات كول 
 منتديات تعب قلبي 
 منتديات الفراشة 
 منتديات غرام 
 منتديات عالم حواء 


 
 flag this» 
 
  3    August 5, 2009 - 12:17pm | azeez 

 شات بنات 

 شات بنات الطائف 
 شات بنات القصيم 
 شات بنات الشرقيه 
 شات بنات جده 
 شات بنات ابها 
 شات بنات الاحساء 
 شات بنات الباحه 
 شات بنات بيشه 
 شات بنات بريده 
 شات بنات الخرج 
 شات بنات حائل 
 شات بنات الجوف 
 شات بنات حفر الباطن 
 شات بنات خميس مشيط 
 شات بنات الخبر 
 شات بنات الدمام 
 شات بنات الزلفي 
 شات بنات الظهران 
 شات بنات عرعر 
 شات بنات عنيزة 
 شات بنات القريات 
 شات بنات ينبع 
 شات بنات الهفوف 
 شات بنات النماص 
 شات بنات شقراء 
 شات بنات الدرعية 
 شات بنات حقل 
 شات بنات ابو عريش 
 شات بنات الرياض 
 شات بنات دبي 
 شات بنات مكه 
 شات بنات المدينه 
 شات بنات الجنوب 
 شات بنات الغربيه 
 شات بنات الشمال 
 شات بنت 18 
 شات 
 شات الشله 
 مواقع شات 
 تحميل 
 منتديات 
 دردشة الخليج 
 دردشة الحب 
 دردشة الشلة 
 العاب 
 العاب سيارات 
 العاب طريفه 
 العاب دراجات 
 العاب اكشن 
 العاب باربي 
 العاب بنات 
 العاب أطفال 
 منتديات 
 منتديات عروس 
 منتديات الشريف 
 منتديات كورة 
 منتديات العالمي 
 منتديات بنات كول 
 منتديات تعب قلبي 
 منتديات الفراشة 
 منتديات غرام 
 منتديات عالم حواء 


 
 flag this» 
 
  2    May 9, 2009 - 12:14am | turen 

 Jordan Shoes 

 jordan shoes | ugg boots | wholesale nike shoes | cheap air jordans | basketball shoes | nike air jordan shoes | nike shoes | nike air jordan 1 | nike air jordan 2 | nike air jordan 3 | nike air jordan 4 | nike air jordan 5 | nike air jordan 6 | nike air jordan 7 | nike air jordan 8 | nike air jordan 9 | nike air jordan 10 | nike air jordan 11 | nike air jordan 11.5 | nike air jordan 12 | nike air jordan 13 | nike air jordan 14 | nike air jordan 15.5 | nike air jordan 16 | nike air jordan 23 | nike air jordan 2009 | nike air jordan true flight | uggs | cheap ugg boots | sheepskin ugg boots | cheap uggs | discount ugg boots | ugg classic tall boots | ugg classic short boots | ugg classic mini boots | ugg ultra tall boots | ugg ultra short boots | ugg classic cardy boots | ugg classic tall metallic | ugg sundance ii boots | ugg nightfall boots | ugg amelie suede sandals | ugg tasmina braid sandals | ugg tasmina sandals |


 
 flag this» 
 
  1    January 22, 2007 - 10:41pm | robertwhayes49ak 

 WHAT ADN BOSS DID THIS REPORTER PISS OFF? 

I BET HE RESPECTS OUR TROOPS


 
 flag this» 
 To leave a comment use the form below 
Comments

 NEW STORY COMMENTS: Learn about our upgrade | Create an avatar in the new system» 

By submitting your comment, you are agreeing to adn.com&apos;s user agreement. 
 

 
 Read the adn.com updated privacy policy | Important warning about e-mails purporting to be from the adn.com staff. 

©Copyright 2012, The Anchorage Daily News, a subsidiary of The McClatchy Company 

 Contact Us | Newsroom Contacts | Communication Forms | Subscriptions | Advertising | Featured Advertisers 

 Daily News Jobs | RSS Feeds | | ADN Store | Newspapers in Education 

 Terms of Service | Privacy Policy | About our ads | Copyright 
 Please enable JavaScript to view the comments powered by Disqus.
	</body>
</document>
